[自爆] 一齊入來貼你個 Memoji 😈

啱啱升完 iOS 12 整左個

做返個 樣先

大家一齊玩啦喂

無人玩

唔知做乜撚

阿凡達

認真覆下樓住啦

you sucky sucky

有無 gif

好似

想問下點錄到

用 iphone 個錄 screen 功能
再用 whatsapp cut 同轉 gif

我搵到了 唔該
send imessage出去可以save低

快d錄上來睇下

會自爆 我轉咗做ig icon

死TB